---
author: krm
created: 2018-07-24
---
![se]

# Om olika resurser för lärandet

En resurs är ett innehåll som kan koppllas till vilken struktur som helst. 

  * Länkar("Links") - 
  * Kommentarer("Notes") - 
  * Frågro("Question") - 
  * Övningar("Excersice") - 
  * Guide("Tutorial") - En steg för steg genom gång av 
